[118]呢期粉俠伝故事非常精彩,一定要睇

官網
FB
推特

3

牙#

6

乜撚野垃圾黎

屌乜條垃圾仲未撚死
好心佢啦 真係好撚核突呀
唔係話有夢想就去做㗎
睇下自己咩料先啦

幾時動畫化

冇可能

#16846

好正 好精彩

好cult

當然

15

預計 6月尾7月頭左右結局

17

死返高登啦

原來仲畫緊架
畫足咁多年都仲係咁核突

嗯

點解寫咁多on9角色送頭 ?

100人大戰100人
唔死快d有排都打唔完

袁生試下將創作既個份堅持拎去讀書，包你3年後移民澳加。